如果當年陳同佳有枝筆，佢會寫啲咩呢？

填充題
(__人__)

（六人常）

（屌你人老母）

(相人沢)

（常人滿）

(綠人帽)

(粒大墨)

你又知佢冇寫

(閃電 人 十一人)

(林人鄭)

呢個好笑

屌

（。人。）

（ 無心情 人 唔屌住 ）

( E= 人 mc^2 )